有冇人腸胃濕熱？

有冇人由細到大睇中醫都成日俾d中醫話自已腸胃濕熱？ 明明飲食已經好健康，好少食煎炸野，辣野。 又唔飲凍飲，但腸胃都係好差，成日胃漲，已經試過坊間好多健脾去濕既沖劑，例如華潤堂，位元堂，余仁生果d都已經試過哂，但腸胃都係無改善，d脷苔都係成日好厚，究竟點樣先可以養返好個腸胃

正正經經睇中醫 藥材>>>>藥粉

利申 某間連鎖中醫診所員工

我啲腸胃廢到仆街

已經睇過無數咁多間中醫，無個醫得好

你係中醫？

你有冇試過飲涼茶。係飲後有回甘味過啲涼茶。

無留意有冇回甘

認真 每餐食少啲啲 減輕腸胃負擔
最多6-7成飽 寧願肚餓再食少少野
不過好多時唔覺唔覺又食得飽左

睇西醫

食益生菌有幫助

之前同你一樣

我都係由細到大脾胃虛
早排仲差到食唔到野
睇個中醫叫我介凍 介甜
介咗甜果排真係好返d

其實有冇諗過自己係濕寒唔係濕熱

腸胃唔舒服就濕熱
暗瘡就熱氣
腰痛就腎虛
訓得唔好就心火
濕疹就熱毒
痛就氣血唔通
無精神就濕重
中醫真係易做

近排經常痾爛屎
成日去涼茶舖飲去濕茶都冇乜用
有乜解救

濕熱無理由唔想飲凍飲

想飲唔代表會飲，有忍口